《反送中》小弟整左個網頁同D傳單 希望大家廣傳

雖然而家先講有啲遲
但都希望大家幫忙
小弟一部printer出產量多極有限
希望大家幫個手 略盡綿力
一人100張 10張都好

呢個就係張傳單pdf檔嘅link

呢個係個網頁嘅link

希望大家略盡綿力廣傳開去
比更旅客知道香港發生咩事

我無嘢講

欢迎内地同胞扫码领优惠

所以做定另一個版本

推

巴打辛苦喇btw諗緊位點整連儂

巴打幾有心機

殉命

巴打可以試下將條link 整落 we7支那寶紅包 qr code

我兩樣都冇

Push

等陣又可以玩airdrop

內地應該好快BLOCK

即刻印